突發Sponge價值港幣800 Instagram不能夠看到的內容流出

Sponge
呢輯相都可以收100 usd
香港真係可以稱為遍地黃金
有西就有錢

嚟緊你好似有新相
唔知咁多位期唔期待有流出呢
🐥🐥

電子雞風氣唔改
遲啲着保護衣都要收你錢🐥🐤

如果有任何爆料爆相
都可以搵返我

每個人其實肯行出一步
慢慢就可以改變到好多事

由於Telegram俾人檢舉變咗18+嘅群組

如果想解鎖嘅話就要跟返以下步驟
1. Download Telegram
2.喺你嘅瀏覽器入邊search

3.輸入返你Telegram嘅電話號碼
4.驗證碼會send咗去你Telegram嘅帳戶嗰度
5.將你個驗證碼打返去個網站入面
6.你就會登入咗網頁版嘅Telegram
7.左上角你會見到設置 setting
8.然後選擇show sensitive con
9.選擇禁用過濾
10.你就可以睇到所有18加以上嘅群組
11.繼續宣傳群組打擊電子雞

完成以上步驟就可以正常觀看

樓主好波

800屌一次就話姐

好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

主要打擊電子雞流出頻道

只係討論電子雞既群組

後備群組

lm

pish

lm jnnpiae

推到上熱門

想睇

想知邊d毒撚會科金 咁撚醜樣都買佢相

睇完打飛機爽d咩 買相既都無腦

做火山孝子都唔講住
買依啲相真係on99

港男之光Nicky 1/2呢
可能係全港最貴電子雞mix鴨

淘寶大波波好吸引

請聯絡@sharehkhooker

Tui

推

屌唔應該話係電子雞
乜柒都冇露都800蚊
應該直接話佢詐騙

800 蚊睇呢 D

依d普通ig相求其search都大把有得睇，邊d毒撚咁戇鳩會俾成100鎂買

好醜樣，膠味gay佬

生氣了😤

睇褲褲都唔睇呢個柒頭

其實最撚錯就係
佢一開始講撚明唔會賣相
個時幾respect 佢
點知最後見其他人好撚好搵又走去賣
咁咪cheap lor

咁撚樣都值8舊水代電子雞多謝你哋

Mon到咁貼即時回應

佢真名叫咩

聽你咁講似乎follow咗人地好耐喎，咁你有無了解過人地做乜無啦啦會由原本唔賣變到要走出嚟賣相? 又係貪錢論?

咁不如你講黎聽吓

願聞其詳
賣相就全電露啦
當自己寫真Model咩？
就算係都唔洗800老美啦

樓豬你開吹水台會無乜人睇到
開過係其他台啦

有冇100usd嗰啲？

開 上班台？

咪等佢放下所謂100又係點

日本女優寫真都冇咁貴啦，食屎啦
當自己乜野？走轉信和格下價啦

笑死，咁又引到啲人去買

睇左下 班人都幾撚搞笑

明明成班毒撚用支那寶夾錢買j圖 都講到維持社會風氣物價平衡乜乜柒柒

係咁著緊社會風氣嘅夜晚出去深水埗勸下d白粉友戒毒啦 我第一個比現金佢地添

你見唔見我地主提係咩？
打擊電子雞吖
咁怕做咩？影響到你生計定女神？

好波

係咁撚勁就咪撚俾錢hack黎公開啦

呢啲雞被人強姦都唔會幫

老實講佢又唔係炒貴d必需品發死人財
賣八百但有價有市其實冇咩問題
不過好多人唔抵得條女咁都賺到錢
自己又冇方法做依d生意覺得唔公平

利申有涉足依行，但係做鬼佬生意唔係香港宣傳，香港人最中意搞串人party

sor原來個group係你的 失敬
我係唔明你打擊完電子雞之後對個社會有咩影響姐

反而你依家係幫支那寶增加緊market share喎
同埋錢又你袋嗮 相又你收嗮
之後再企喺道德高地等d毒撚求你出相打二手飛機
成件事好鬼姐

btw題呀拼音狗

會幫一齊老強

笑死，原來最後目的都係要求啲女露樣又露點，跟住點? 係咪拎住啲相去逼人俾你屌埋? 定係想逼人做雞俾人輪住屌? 見到啲女俾你逼到做雞俾人輪先有成功感?
你嫌貴可以唔買，無人會屌你，酒店雞都可以收好貴，club雞都要俾會費啦，都係好貴㗎，你咪又係一句唔買就算，唔通你會上去踩場追擊班雞? 雞蟲心態扮正義，等我仲以為真係耶穌轉生添

講真如果三點不露既話我話知佢賣800hkd定800usd啦
咪又係一樣 最多咪俾你睇下波邊屎忽腳指
一露左又可以好似之前啲臭雞咁加個emoji遮住
再者 我要睇女露我睇AV唔好?

潘迪怡

見你講到好似好肯定好了解咁，咪想睇下你有咩料爆囉，定係又係一句貪錢就判咗刑?

有能力hack就hack左啦
無能力吖麻
講野唔經大腦

咁你咪又係幫襯左佢 柒頭皮

喺呢度講支付寶不嬲都係原罪
所以我完全明白
但係唔知你有冇用過Siri
Siri有陣時就會出一啲九唔搭八嘅字

然後就引咗你呢啲懶醒嘅人出嚟
唔知你有冇喺頻道追po
所有錢有俾錢嘅佢哋全部都知點用
相就全部有水印

仲有無問題要問
Btw我係咪阻到你搵好多

請問如果佢地個價係正常
你估有冇人會追擊？
酒店雞有無比你屌？
搵比喻可唔可以好少少

你用siri出po定點 唔明你up乜鳩

咁你明白又用支那寶？

地產佬啲價都好唔正常，又唔見你要追擊? 人地做生意有貴有平，正如買電話都有貴有平，人地標價幾多係人地嘅決定，有啲鋪頭賣得貴要你食炒價，有啲鋪頭賣得平原值放，你可以選擇唔買或者買平嘢，同樣一碗麵你去酒店食同去街邊食都係2個價，係咪要追擊酒店賣得貴? 自由經濟世界自由市場，乜都可以係生意，有市就有貨，有求必有供，貨就一定有貴有平，作為消費者係應該貨比三家，衡量完再買，而唔係用不正當手段去追擊商家

打字全部用Siri咁咪有幾多字出嚟囉

之前講咗支付寶唔會俾人追擊返

你唔知就追頻道

唔好用支付寶黎綁架我
我地有我地出力

其實你係咪護航
我都有follow佢，淨係記得佢話唔賣相。無留意咩原因唔賣。
我覺得無所謂，搵食啫。都要有人肯買架，起馬有樓主買左先。

做狗啱你老強唔犯法

買左之後就話打擊 係就喺度放晒佢出黎

唔講其他，買呢個我都易理解過買email

你呢段嘢打得非常之好
其實真係好岩
如果我哋可以追擊返地產我都會去做
你有冇資金可以俾我地？

地產 物業 住屋 每一個人都一定要經歷嘅問題
你可唔可以 搵到一班人一齊唔交租 一齊唔賣/買樓
如果你搵到一班人可以咁樣做相信你都可以追擊地產商

點解會追擊賣相
因為大多數電子雞佢地影既都係三點不露
價錢昂貴 仲有成日包裝到其實自己都唔想賣
另外會講自己嘅客人買相只係為咗打飛機
然後再好睇唔起佢哋嘅客人

點解亞洲地區日本或者台灣佢哋嘅價錢可以做到合理價錢
香港就唔可以？
其一因為電子雞其實係一個集團嘅形式經營
佢哋會同攝影師夾點樣去做
要用毒撚孤獨既心理
如果而家唔開始阻止佢地
第時只會令到香港男女平等更加唔平衡

你可以反對我 但係我哋都係會繼續堅持落去

以事論事，雞蟲扮正義，單方面背後偷襲人然後自己企係高地話贏得光彩，同禮義廉個班撚樣一鳩樣

放晒佢哋出嚟 就令到佢哋原本收入減少

人型g

會唔會佢呢800蚊真係得咁多相

從來我都唔會企喺高地

好撚偉大 俾我係毒撚有返少少腦就唔會買 睇av就算 俾得錢買嘅多數都係白痴低能/好撚有錢唔志在 前者你幫左佢地都係碌柒 難道人地買得開心你理得人地？

咁就放啦 仲等咩？

Who?

我唔係排除有啲係集團式經營，但你依家所做嘅只係一竹篙打沉一船人，有殺錯無放過，影響到其他無辜嘅人，況且仲要係用不正當手段。
你可以勸人唔好買一齊抵制，但唔係去損害人地嘅利益同權利，你咁做法同土共無咩分別，扼殺自由經濟同自由市場原則。

喂sorry
我諗你真係唔係好了解行情
知唔知佢哋而家打緊乜嘢
佢哋而家就係想用本地素人
然後包裝自己比較性感就可以賺錢
就算係前者 我都相信佢哋會清醒
有錢唔自在 咪可能好似你呢啲 願意去做兵繼續抬高物價
或者妄想自己可以溝到佢哋

你條友真係唔識個喎
完全冇追過再入咗嚟喺度柒
乖啦追晒先再講

我哋打擊嘅都係有幾個目標先會去做
並唔係所有賣相既都叫電子雞
之前亦都有女 同我哋講佢哋唔關事
我哋亦都有了解過證實咗唔關事亦都會delete或者唔會追擊佢哋

個鼻gg

sorry 我就真係睇av打丁好過 唔會好似你咁照俾錢佢使 前者嗰班肥毒柒自己m底甘願做傻仔點會咁易俾你點醒？

事實就係而家有越來越多人清醒
亦都會留意到電子雞 收入有減少
亦都會見到有部份人突然間會退出唔會再訂閱佢哋
呢個就係成效

老實講呢種無嘢睇又唔係索既免費都飛住望一眼就算啦 ig個堆都飛住睇啦

目標? 唔露點/賣得貴就係係目標? 你有幾清楚每個女仔賣相背後嘅嘢啊? 不如就用sopnge做例子講嚟聽聽

對腳好肥好粗

唔係啩我仲要了解佢背後原因
唔通幫補生計呢啲就係叫原因？
Sopnge 賣得貴仲要乜都冇
已經係一個問題
台灣雞扒妹 都唔會賣咁貴
人地港紙200有找
影嘅更加專業
露既更加多

我見你都對佢好有興趣
你究竟係知道佢背後嘅嘢
定係佢本人
定係支持者
不如你講吓佢有啲乜嘢背後原因
令到冇人再追擊佢

屌 原來講到尾都只係得賣得貴依個原因，我仲以為你會話佢背後有咩集團幫緊佢，定係有咩證據證明佢係講大話幫補家計做籍口
原來你嘅目標就係得依啲，咁真係好撚明確喎
你拎台灣雞排妹嚟做例，咁我話你知人地背後有經理人成間公司做support，除咗寫真同周邊仲有廣告，影視嘅收入來源，出書當然可以賣得平啲啦，如果佢係一個人做晒所有嘢仲要淨係靠賣寫真賺錢，佢仲會唔會賣咁平，係人都加你價啦，傻仔

就係想吊你講呢句
所以你認為 冇人幫嘅素人
價錢昂貴係合理？

台灣賣相平台
佢哋嘅價錢咁平係咪又係有好多人幫佢哋宣傳

另外你又知唔知佢同jd有關係
你又知唔知jd同ruby有關係
你又知唔知金仔食壞咗好多人
傷害左好多人既身體

咁你又覺得佢知唔知金仔係有問題

你明唔明乜嘢叫集團式
你又清唔清楚jd係咩黎
佢哋又點樣招攬女性
然後推動同助長電子雞行業

你知道但係仲要喺度兜咁你就繼續亂咁叫

唔知道而家就講你知

個鼻

呢條女樣一般般
但佢真係有操Fit自己身材
同其他比真係好好多

成班柒頭想睇但又嫌人貴，做乜鳩

街市買菜？買股票都係睇啱價先入嫁啦

再唔係學馬屎坑咁講何文田黨鐵單野，唔鐘意咪唔好搭囉

咁管理身材係呢一行最重要嘅嘢
心態係好既

無話貴就一定合理，但人地有權賣得貴，同樣雞排妹都可以選擇賣你800蚊一本，依個佢嘅權利，基於自由市場原則，點定價係商家決定唔係你買家去決定，每個商家有自己嘅衡量去判斷點樣賺到又唔影響買家。
水原本都唔洗錢，依家咪又係賣你8蚊枝，唔係因為一句嫌貴就可以不擇手段咁去扼殺人地嘅權利同自由。
你所謂嘅有幾個目標去斷定人地算唔算係電子雞，其實咪又係基於你個人主觀嘅偏見同執念，你自己上面話有啲了解過認為唔算係電子雞，咁你係咪每一個都了解過，認為無判錯死刑呢? 啊連登法官乜原來你判人死刑係唔需要理由，唔需要理據，單憑個人認為就決定要追擊邊條女?

但其他個啲嘅身材.......

一係肥到仆街一係無線條

$800閪皮都睇唔到

晴兒呢啲咪有職業道德囉

咁我諗我地應該都有
唔接受賣咁貴又無露野嘅權利
就用spo佢做例子
求其影幾張相 就100usd 咁樣又合唔合理

如果你有睇到頻道你就知道
每一個追擊過嘅都冇錯

你唔睇咪得

仲要呢啲相都開八百

雞黎

你到底有無真係了解過人地係咪真有jd幫? ruby佢係真係有簽約係個到做，佢賣相係有jd幫，有分成。咁係咪每一個都係，唔係人地係jd出現過一兩次，同ruby有兩句傾就一定係jd啲人，你證唔證明佢有簽約俾jd? 證唔證明到jd有份分成? 你有無真係問過人啊? 你咁肯定一定係有證據有料爆啦，定係你連問都無問過啊?

啱啱諗緊你用siri出post究竟點解嘅時候睇左睇支那寶
我屌
就咁一句「唔想俾人追擊返」然後「唔知就追頻道」就大條道理用支那寶？
有Paypal Payme FPS咁多選擇 無一個可以取代到？
d女都用緊Payme收錢啦 你自稱電子雞追擊手仲衰撚過d電子雞係咩玩法

btw頻你老母道呀我就叫開channel
其實你係咪支那仔黎？

推！垃圾電子雞
最垃圾係搞壞風氣

電子處女？

點解乜嘢都要人地俾資金你地做
越黎越覺得奇怪

其實你又真係好清楚喎
咁睇黎其實同你講都無用
或者咁樣簡單啲咁講
凡係牽涉到佢哋嘅我哋都會繼續追擊埋
賣藥呢單野唔會就咁完結
要怪就怪自己揀錯咗地方

其實呢條友都幾撚勁
男人老狗扮女人埋女人堆再賺男人幾
仲要真係有人會幫襯佢

屌你老母有冇轉中文版
中文係咪個頻道 鬼唔撚知你老母叫Channel
係咪要帶風向話我
我又唔會介意
我亦都停 你你越反 我就會更加堅定
唔影響到你唔地 都唔會咁反

所以咪話你講嚟講去都只係因為嫌貴同無得睇露點，有露點咪一樣照俾你po出嚟，你所謂嘅追擊過都無錯係你主觀判斷定有客觀資料證實?
都係個句自由經濟市場入面，人地定價高與低都唔關你事，你作為買家係可以選擇唔買，你可以抵制罷買，但唔應該剝奪人地係市場入面嘅權利，你今日可以容許自己剝奪他人權利，咁你係咪又可以容忍人地剝奪你係自由市場入面嘅權利
你要追擊就應該用正當手段，你依家所做只係名不正言不信，只係靠枝大旗扮正義

好多護主犬同女神出黎反擊 驚驚

Rubbish

自己讀出口睇下通唔通順啦
Telegram channel
Telegram頻道

話時話你完全無回應過點解有Payme Paypal FPS同埋你地個group啱啱講嘅crypto咁多個alternatives可以揀
偏偏要揀支那寶？

駁唔到呀

佢話呢啲相唔係最貴嗰啲喎
係咪貴啲嗰啲先露
利申 想睇

唔通賣相一定係為咗賺錢？

btw我真係唔知你用邊個siri打字
你段野我睇撚左幾次先明你up乜鳩
不如認真學下中文先？

你要追擊賣假藥無問題，無人話有問題
但你就咁一句要怪就怪自己揀錯地方即係點?
係咪即係假設人地真係無簽約，唔屬jd，亦無份賣假嘢，純粹自己素人單飛都要繼續俾你追擊?
嘩，真係好正義凜然啊，真係好公正無私喎，插手干預自由市場原則本來就已經唔啱，其實你同獨裁国家入面啲極端偏執狂無咩分別，仲要拎住枝大旗攞正義光環，得啖笑

輯咁撚既相連10蚊都唔撚值
我都幾佩服班毒撚跑去買佢相
先唔講露唔露
淨係表情都唔掂啦
張張相同一表情
求撚期拍個姿勢
P個頭就得

你知唔知道payme 佢哋所有嘢全部都要連返自己嘅戶口
但係支付寶 我可以喺海外控制 我可以唔需要用自己戶口
我亦都可以 搵唔同人係佢哋賣相嘅網站嗰度購買
佢哋都唔會追蹤到我
需唔需要同你駁
懶醒其實真係唔好出聲

仲有sorry 原來唔可以跟Telegram佢中文講嘅名
講出嚟
原來頻道就俾人叫大陸仔
使唔使同台灣嗰邊講埋
真係喊出嚟

根本賣嘅痴線買嘅弱智

這麼醜的妞

屌以前仲話當個西係八達通

依家西都唔洗用就買到樓

喂真係sorry 我啱啱先睇到
我會留意番 用完Siri打字
然後再睇返佢打咗啲乜嘢出嚟
呢個真係我自膠

呢啲垃圾相都呃到人

所以你繼續反我
我會繼續追擊

咁撚樣就800蚊

push

喂唔好意思但我真係未聽過身邊有人講頻道（支那狗唔算人）

雖然唔知關台灣咩事但
既然你咁撚醒知道Payme要連自己個戶口，咁點解唔利用呢樣嘢起埋d電子雞個戶口出黎呢？

推到佢仆街

最諷刺係啲相連被bam嘅資格都冇

啲青頭毒撚當寶架

？？我睇緊咩

高汁

姐係點 佢對野係整
買既係咩心態 基定點

食花生經過

TG”哨頻”
18區”哨頻”
頻道好似冇乜問題

屌佢老母800😂

有幾隻疑似電子雞同行出黎護航

無露點?
俾800個班正一on9仔
$8都要諗諗

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

反送中已核實資訊頻道

氣象巴打⛑高登連登氣象台聯合頻道

民間人權陣線資訊頻道（民陣支那狗）

香港眾志 Demosistō 頻道（周庭gPhone又支那狗）

香港編年史 — 開發資訊頻道 （國安封支那狗網）

南區哨兵及資訊頻道 etc. 乜區乜區乜乜頻道

咩叫插手干預自由市場
你自己咪又係講得大義凜然
賣野賣得貴夾唔抵比人屌比人唾棄根本係好正常
連屌下d野賣得貴都叫干預原則咩 咪玩啦

用「頻道」兩字就支那狗？

咁勤力護航你慌死有得屌咩 你收皮啦 道德撚 貪錢賣相咪貪錢囉 又講到咩背後原因 慘慘豬咁

個個做雞既都係話屋企人要錢醫病架啦

本人?

8000拖手就得

咪衝出黎柒啦 書面語寫頻道梗係無問題 你下面comment果d例子全部ok
但你平時開口埋口會唔會講「頻道」呀？

同埋樓主去左邊？既然Payme會連自己account而要用支那寶，咁點解唔利用埋呢樣嘢起班女account?
同埋點解海外操控account唔用crypto currencies或者off shore account？
係咪好鍾意支那寶？

上pornhub大把野睇
但係都要買e d
香港男係咪cls

支持樓主
d女一路賣相一路話香港男人係廢柴
都唔知邊個係老細

佢對奶係外置野黎 淘寶有賣
唔同cup數既假波都有 當背心咁著
買果d應該係鐘意女人有賓周...掛
我都唔知咩心態

想要條褲

先唔評論身材樣貌

但屌你老母800hkd？？？

呢d相乜都冇露 睇完都起唔到機啦大佬

我睇高清av唔好？ 仲免費添

到底邊d傻子先會買

你都幾垃圾, 原來只係嫌人貴？
根本只係孤寒的雞蟲

利申絲對d 雞零興趣

無話唔俾你屌，佢依家唔係淨屌而係做緊啲損害他人權利嘅事，你開鋪賣貨貴，我屌你賣得貴無問題，但我屌貴之餘仲去你間鋪偷你貨出去派，明?

無話對電子雞s有咩睇法
但係點解樓主有更安全嘅「追擊」方式唔用要用一個可能會暴露自己嘅方法？

BTW 點解唔係屌/無人屌賣方收支那寶？

天水圍臭河

好多廢老狂 "目及"應該

一句到尾 雞就係雞

唔好扮正常人

今次支持你啦 用crypto就一天都光晒
不過有少少懷疑香港有幾多人識收crypto

其實最撚錯就係
佢一開始講撚明唔會選特首
個時幾respect 佢
點知最後見其他人縮沙又走去選
咁咪cheap lor

聽你咁講似乎留意咗佢好耐喎，咁你有無了解過人地做乜無啦啦會由原本唔選變到要走出嚟做特首? 又係貪權論?

係，我講緊林鄭
屌你老母你啲咁嘅扮理智撚食屎啦

維權變顛覆，真係好撚土共feel，香港人同支那仔真係一線之差，東方國家最撚落後就係香港，仲落後過強国

依家咪屌緊樓主收支那寶 你up緊乜
同埋支那寶係安全嘅方式 你又up緊乜

要安全 點解唔用crypto?

中英夾雜係香港特色 但冇話一定要講英文喎
你中文考試講channel/ 谷 U咗你啦

apps 應用程式 唔通又硬性要講apps咩
電話收唔到訊號 4G 唔通一定要講signal

佢吹到海外控制個戶口點會唔識
老老豆豆開個crypto wallet仲易過開銀行戶口
都唔知點解佢要死守支那寶

睇撚死佢用慣左手勢

買相嘅人 會識用crypto?

J開重口味

樓主好波 唔洗理啲戇鳩仔

馬爻五刀

個人主觀行先，不問因由，唔聽解釋，不準反駁，屏棄理智，情感至上，唯我獨尊
係，我講緊黑警

sor 無入過樓主條tg睇

見你講呢到以為講緊賣相個班收錢方式

又btw 無用過支付寶 但payme無得nameless收錢 睇樓主語氣支付寶有 單論個人唔理後面big data黎計 支那寶係安全過payme喎 係碼唔會俾人反向起底

當然 用crypto最好 不過最近多咗人用 手續費有啲貴咁解姐

係啦係啦知你中文考試識講中文 叻豬
我依家就淨係屌無香港人會講「頻道」而唔係講”channel”
你同我講apps托柒

同埋我最想知上一個reply用紅色特大打嘅嘢點解仲未有人覆？

我深信咸濕係令男人學新科技學得得最快嘅方法

咪就係講緊既然樓主覺得Payme有起底嘅potential點解唔用呢樣嘢起d女底
佢除左收錢收j圖之外仲做左d咩黎改變社會風氣

起啲女底有咩意思？

雞蟲就雞蟲
講到咩改變社會風氣咁偉大真係笑咗出嚟

死毒撚

true
打機都係

樓主就咁放相出黎班賣相嘅身邊人都會認得出
無必要冒俾人反向起底嘅風險用payme起多啲嘢出黎
除非你話payme有日可以俾你nameless開wallet 收錢俾錢 如果唔係樓主個人安全起見點都係用其他nameless嘅payment 優先過payme

條女之前唔係講冇錢又盛又要讀乜又要隊草嘅咩
又話人賣相點點點又話唔會做電子雞
跟手又話老母有事要籌旗搵錢想賣相
而家冇事又走出嚟賣相其實係想點呢？
究竟Jdaily 班扯皮條分幾多成我真係好想知會

關雞蟲咩事
買相又等如叫雞？

其實條女幾正

佢做嘅所有野唔係就係要打擊電子雞咩？
咁起條女底直接過佢又收錢又收相又要打返一頭半個月水印再等多兩個禮拜先post返d相出黎然後仲要覆咁多個人嘅message啦下話

推 支持樓主

點又無
鮑又無

Payme個display name可以自己set架傻鳩

真可笑 看的自己那麼高

咁起完之後點 搵人淋紅油？

娛樂台啦
易啲上熱門

冇錯
自己宜家放相出黎賣 個客源係咩 啲客要咩都唔知
,一句 我本來就講左三點不露 就可以大條道理
咁你抵俾人流出啦 仲係ig回應托柒咩

電子雞個問題唔係錢唔錢嘅問題
賣得貴與平 都唔係最直接關係
係成個風氣好撚on9
拍出嚟嘅嘢又冇feel
又唔似av 可以直接出火
又唔似啲日本寫真有美感
拎部垃圾手機 對住塊鏡影吓相
其實我諗好多人都冇興趣
不過大多數用啲呃呃哄哄誘惑你
想刺激你期待值 等你以為有冇露點睇
掛羊頭賣狗肉咁
類似啲PTGF 同 啲交友apps 女咁
正常樣 靚女 大波
出到嚟 屌你老母臭閪
就係佢哋個patreon 描述講撚到好似好吸引咁
但賣垃圾

不過海綿寶寶我又覺得佢冇乜嘢
純粹佢當初有份話人電子雞 話過唔賣相
但佢又真係講到明 唔露點
不過佢patreon 啲描述應該再打清楚啲
冇露點 冇露暈 只係性感相
如果做到咁 我又覺得冇問題嘅
佢都好似話為世所迫先出嚟做電子雞
佢之前ig story 都自認電子雞
咁我又覺得佢份人 冇乜嘢
雞都值得尊重嘅

不過有啲電子雞唔同
日日屌男人，但賺緊男人錢
海綿寶寶都係屌連登仔啫
睇過佢ig live 份人都冇乜嘢
唔理佢過去嘅話
我覺得佢呢類冇必要針對佢
佢人格又唔係衰同心理變態

我都好憎電子雞
但海綿寶寶唔係我憎嗰類
佢算係認清自己係做緊電子雞
佢自己都承認 同 冇否認
佢又冇將所有流出責任歸咎男性
又冇賺男人錢 再宣揚女權
咁真係有人知道唔係露點 只係性感相
都肯俾錢支持佢 我又覺得冇問題

利申：唔係海綿打手，之前開過好多post 屌電子雞 女權

個鼻7到
得個pat

正評俾多圖

好樣衰 班死毒撚點解唔真接叫雞？

咁成班人夾錢買相打完飛機之後又點？

開第一張
心諗，嘩條腿咁短都有人J
免費既都唔J啦
果然買相既都係智障

唔好推

有無用過payme
你係transaction history入面見係做payment個時個display name
但禁番入去係可以睇到宜家用緊邊個名

屌 依啲先係㗎嘛，真係做足資料搜集，更唔會用單憑個人主觀就亂判人死刑，盲目反對，人地肯俾錢買係人地自由，一買一賣你情我願符合市場交易原則，有咩問題? 嫌貴覺得唔抵咪唔買囉就咁簡單，洗撚搞咁多嘢又買相又打水印又派街

有人legal name係fish咩

樓主去撚咗邊？
一比人問點解用支那寶籌旗買j圖而唔用Payme Paypal FPS crypto 離岸戶口就潛水呀？

ching又係好笑wo
最on9嗰啲俾你輕描淡寫帶過
之前話人係電子雞，宜家自己做埋你都可以讚佢話佢自認

條女之前ig公審人起埋人底又俾你話係鬧連登仔唔計
扮窮話屋企出事先要賣呃人同情
事實上佢未賣嗰陣已經又買名牌袋又嘆咖啡又日日gym
真係有講到咁拮据就唔會咁啦
不過我明你既立場啦
通通都唔計 係咪？

唔係點會叫電子雞呀

著衫taste好柒

黎黎去去都係得個幾個護主犬係度小學雞料交嗌
終於識做pr啦wo

好撚樣衰

ching ho ball

好撚正...

條女邊有咁坦然面對自己身份呀
去返呢個po睇下就知啦
上面啲護主犬仲幫佢打曬飛機咁

有冇巴打john咗呢條女嘅patreon？

ig d韓妹仲露過佢

電子雞 唔係貶義詞
ig 公審唔係公審我
又唔關我事 要屌都係條友同佢屌
咁佢有冇錢都唔關我事
我有地舖收租 有幾層樓 都話自己冇錢
上次同連登仔手機台平賣野俾佢交收
佢話我揸架幾百萬嘅車 好有錢喎 我都話好窮 冇錢
扮窮冇乜問題 邊有人扮有錢
咁佢講明 冇露點 都唔預有咸野睇
都有傻仔課金 咁唔關我事
我憎電子雞 係大部份電子雞都好女權思想 之餘
又唔承認自己係靠迷惑男人為生
仲屌鳩返男人轉頭

屌最好笑係佢之前話啲電子雞點點點，依家自己都做埋一份。

隊草仲貴啦
留返啲錢嚟隊草仲好

on9 confirmed
你講到咁多都係個人意見又洗撚駁我咩
家陣你接受到就叫冇問題呀？
屌你黑警都唔係打我啦 咁係咪冇問題呀？

屌你小學畢業未，依家小朋友鬧交呀？
同埋我都係個人意見呀 不過客觀過你姐

成日提住連登仔連登仔懶係好與眾不同
實質一樣cls

咁就$800

fufu呢鑊又激到紮紮跳(9)連登起義 推撚到路比坐監為止

我都覺得同佢哋講乜都冇用
屌佢哋係雞
有啲認有啲唔認
唔認嘅話自己係做藝術
有啲戇鳩到話女權乜乜
身體自主云云
認嘅又唔畀啲質素出嚟
話佢質素低唔值又叫人叫雞
大佬呀
你哋做雞嘅
肉金嚟㗎
努力少少好唔好？
香港傻仔多啫
你估你憑你副偈搵到好多年咩
就算你對自己有自信
都可以試下畀少少商業道德

要改電子雞風氣 不能助長

第三張條裙新之城買?
同條女行過見到唔洗20蚊勁撚CHEAP

作超多理由黎呃人同呃自己
話冇錢好心佢就做戲做全套啦
嗰陣日日喺ig曬
追完另一個po俾人督穿先學識唔po出黎
學人做電子雞 但係又講到自己好委屈咁
上面啲傻鳩仲讚佢
cls

你都話我係個人意見
又話我駁你
可能你真係未小學畢業，有啲唔明你講乜

黑警打人 因為佢冇原因打鳩人
同埋違背保護市民呢樣嘢
而有機會打鳩埋其他人

海綿寶寶又唔會起我底 公審我
who fking care
佢以個人名義起人底 公審人有乜問題
你咪又係起緊佢底 你依家一樣公審緊佢
你喺連登有冇起人底？
分分鐘㩒個起底 查緊我post
咁佢公審人係佢同條友之間嘅事 關我乜事

有無人同你講過
大多數港女隻飽都係黑色

有無人可以答到我點解樓主有Payme唔用要用支那寶？
係咪喺大陸用慣左手勢？

明明Payme可以自己set名架喎

小你老母800舊水屌隻酒店雞唔好

樓主左手收錢右手收相但又唔post出黎自己收埋J完就派比d毒撚打二手飛機
仲有無苦主？

一唔用超廣角就現形
其實幾淫
不過三點不露800$唔值

用支拿寶就收聲啦

暈都無睇得咁就800......

喺group度口口聲聲話整頓香港風氣
點知叫人用支那寶課金

咁就$800
可以買到幾多本寫真

唔好濫用潮文
謝謝

佢男定女

又好似係

日本啲水著女優拍得咁高質..一本勁厚勁大本都淨係幾百...班電子雞憑咩收錢...

有人肯買又吹佢唔脹

男人嚟嘅

真係好委屈㗎
搵唔到正常工做要走去做雞
為咗隊草買名牌連屋企人都搬埋出嚟

8舊？？？？？
西皮都見唔撚到？

我正正經經叫雞起碼有個人形肉壺屌下
8舊睇呢d垃圾相？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

呢隻豬西鼻真係好撚核突

拿老實我都本身都好憎電子雞，但之前入gp 幫手，再share 相比樓主個gp 又唔落水印送比你班友追擊人用，但比樓主踢撚埋出gp ，一開始全部講好唔玩夾錢，大家各自自己出錢追擊，但最後條友見到自己搞個gp 咁多人follow開始忽上腦，垃圾一條

btw，樓主個ac係借人，唔該連仔ban 左佢

終於見到打手

你連cap圖都淨係夠膽cap少少
其實你係咪唔知道頻道入邊可以睇返晒啲記錄
我幫你俾埋下面嘅圖大家睇啦

首先我追擊電子雞
唔係追擊你一隻
你知唔知每日有幾多人報料
知唔知大部份人都想睇你哋仆街
知唔知大部份人都唔想再見到電子雞
要早就真係做色情影業工作者
問我嘅所有問題都已經答晒你
你就喺度大陸呢個風向諗住 可以做到啲咩

都已經同你講過PayMe係需要登記自己信用卡或者自己提款咭等等
點解我要用會暴露我資料嘅事出嚟
你條友真係蠱惑
頻道又唔俾人講
又想我暴露自己資料
究竟係咪真係咁想搵我出嚟啫
究竟係咪真係令到你哋減少咗好多收入
其實我真係好興奮

見到你不停回覆我更加興奮
因為更加令到我肯定 我咁樣做係打擊到你哋嘅收入
亦都令我肯定 你哋唔想有人喺度講電子雞呢啲話題
令到買開相嘅人清醒
紅色字俾返你

唔緊要我都會繼續追擊

我以為真係海綿寶寶

走啊 我幫你頂住
等陣你又俾人屌㗎啦
呢隻狗癲㗎

其實有幾個都話過佢隊草
可惜冇實質證據

上面咪po左Payme根本唔會洩露信用卡銀行卡甚至姓名
如果真係咁著緊個人資料咪用crypto囉
唔係要人教下話
點解要企喺道德高地話要整頓香港風氣但自己明明有咁多選擇都用支那寶黎收錢？
答到我未？

其實你係咪好驚

驚得過你一俾人問點解有咁多選擇仲要用支那寶就潛水唔覆叫人爬文咩
根本無回應過

我已經答左你好多次
點解我要綁定我哋自己嘅提款咭
仲有收錢問題
你知唔知我出咗幾多次收錢嘅po
只係一次 唔好成日諗住帶風向
就算係夾錢 我哋都係有需要先會講

明唔明乜嘢叫綁定提款咭
其實你係咪真係咁驚
你可唔可以答下我哋

所以而家上水又係有問題

綁定提款卡又點
Payme又唔會show出黎
係驚HSBC會出賣你資料嘅我勸你連登都唔好用啦

由始至終你都係合理化緊明明有好多保障到個人資料嘅收款方式但自己依然選擇用支那寶嘅事實喎
都無回應過

大開眼界
錢真易揾

你又將個問題帶返去原點
我咪講咗綁定提款咭 係唔想有我哋嘅資料流出
真係好慘其實你係咪真係好驚好驚好驚
你問嘅所有問題我哋都答晒
不如你搵啲新嘅方向黎玩

咁不如我問你我用支付寶對你有乜嘢問題
你究竟係咪真係好驚姐

咁咪用crypto囉 點解偏偏要用支那寶？
邊隻字唔明
你又幾時正面回覆過？

Ching買咗好多相？

滿口仁義道德立志整頓香港風氣嘅你地竟然用支那寶喎
連自己group都有人質疑啦 仲好意思兜

眼紅撚又開PO

其實人哋有道理喎，點解要執着一個位，不停咁喺度追擊人哋呢

我都會睇吓呢個
你哋唔講我真係唔知
有適合嘅就會去用
最緊要係保障到我哋自己

望到你仲好笑
自己個Account乜嘢post都冇出到
竟然會入嚟話我用支付寶
唔知係咪真係影響咗你咁多收入呢
你同佢哋究竟有乜嘢關係
令到我更加想了解
夜晚又有影片睇記得要追po

你唔幫佢宣傳邊個識佢地

俾我估下一陣間會唔會有一個ac
入嚟帶風向
咦咁啱
佢開嘅post係會有反對用支付寶嗰啲嘢先

真係好想知你係jd 你喺電子雞 定係兵仔 定係攝影師

佢有道理個位喺邊
我就係睇唔過眼佢免費幫支那寶promo+做靚條數
佢話怕俾人起底 我咪叫佢用crypto囉
但佢直至啱啱先真係話會考慮咋喎
呢度唔係連登黎㗎咩？
大大聲叫人用支那寶無人屌？
家陣有人逼佢用？

今次水印打得幾好遮住佢個樣

又話我無出過po
轉個頭又cap我出過d post出黎
口不對心你最勁

po 腳相放IG

支持樓主，
呢個跟本就唔撚係一個行業，
你想撈偏賣淫就光明正大認，唔好再收割D盲目毒撚。自己標左價錢當自己係商品就冇資格唔俾人討論你既價值。

AV女優/性工作者光明正大做完全冇問題，而家屌你班女係當自己model/KOL收兵供養你，成件事錯撚哂

買相賣相既你地真係用腦諗下想唔想呢一代或你既下一代D女全部淨係識搵快錢賣相賣身？拍拖都要入N個谷起起底自己女人有冇做過電子雞？ 連登毒撚最緊張唔係處女咩？我敢肯定9成9賣得呢D相距離賣身都不遠矣，就算唔賣身都肯定俾影個條友扑到爛。

此風不可長。

Crypto 手續費又高，如果轉返做港紙差價又大
Payme 你話個人資料唔會分享俾交易雙方，但始終係需要綁定卡，資料外洩風險增加

如果你有比支付寶更加好嘅提議，我相信佢應該會接受

冇出過post嘅意思係
唔見你之前咁熱心嘅
你之前出嘅post全部都唔關支付寶或者中國野嘅事喎
係追擊電子雞先咁關心支付寶

用咁耐iphone第一次知siri識打字定你指語音輸入

此風不可長係真

佢叫人地入數比佢唔係用黎買相架咩
轉美金點都無轉港紙咁貴啦下話

同埋佢都講到喺海外控制戶口，咁就算「綁定」銀行卡又有咩所謂？

你喺連登出緊post嘅時候我出左去啦

我都諗左好耐

老實講我真係唔知crypto係咩
已經解釋咗好多次

如果有更好嘅建議 梗係會接受
主要都係唔想要有綁定嘅嘢

屌我一直以為嗰個係Siri打字
原來係我自己柒

綁定銀行咭點解會冇所謂

屌咁你早講吖嘛

講撚左咁耐你都喺度話唔想洩露個人資料 明明一早已經叫你用crypto
自己研究下啦

你都喺海外啦驚西

Ptgf 賣相膈佢地賣相有乜分別

*同佢地

買*

唔好再理個troll啦，
佢講到支付寶應該就黎開大招屈毛，
主子唔開心班奴才自發護主

上面咪有電子鴨
1200鎂都有人買
點樣男女唔平衡？
你條撚樣次次都唔當港男之光係一回事
男人都肯做會做唔到？

troll
用支付寶都得 咁食元氣都得啦
連登喎

佢真係好撚7
成個松鼠咁

邊個有減少？
海爾流出完最少多咗60個客

巴打做緊？

咁你咪幫手開個po, 指責樓主打擊電子雞用支付寶囉，炒熱佢順便多D人知道打擊電子雞呢件事？何樂而不為？而家講緊電子雞問題你又死要扯去用支付寶，兩害取其一都係打擊電子雞先啦下話

仲要俾錢佢地賺
要推翻電子雞->集體課金俾佢地
要推翻支那->用支付寶
我真心唔明佢個邏輯係點
見佢講嘢又一舊舊咁奇奇怪怪
又叫人俾錢佢

市場價格是由買家決定

願者上釣呀，你班買相既柒頭醜唔撚醜呀

推 打擊電子臭雞

佢講嘢真係好撚一舊舊
次次都係半夜更新
係咪失業毒撚嚟㗎？

都似
唔係邊得黎咁多時間搞「追擊」
佢頭先話依家潛水先六點定九點再on喎

其實同樓主呢啲偏激撚 （可能仲係人生失敗）理論係冇用

我未見過性工作者會直接係社交平台認自己係雞
你有冇見過曾上游認做雞
你見過邊隻雞會同人講自己做雞
追擊講就改善社會風氣 想人唔好賣相
但又想賣相嘅直接做雞賣身
等佢地可以幫襯
做雞風氣好過賣相咩
好撚矛盾

呢條女其實好樣衰

啊屌佢可能真係去左研究crypto

其實係
但我見佢喺group講到整頓香港風氣 維持香港物價平衡咁
但望一望pin左個post又叫人俾錢仲要用支那寶
先上黎撚下佢
點知佢講野真係九唔撚搭八

樓主要瞓覺

樓主幾時去攻擊啲名店名牌？人哋賣得仲貴喎
成本幾百賣幾萬喎

睇你舊post以為你做緊
不過你個plan係有得做

邊個唔貪錢？
有既 無本事貪更多既人

cls正正經經叫隻雞好過la
個班毒L係未on 9 架

唔好偷換慨念啦
我講既性工作者係拋個身出黎做既人，
你就搵一隻先代電子雞去做例子。

從來冇人支持過D女出黎做雞，只係既然都係賣淫唔好又要做又要拎貞節牌坊

既然你都認同賣相同做雞風氣差唔多，
咁已經足夠啦。

Pin this

成人台

柒撚到

Lm

你真係冇睇過班人宗旨係咩先講得出
「從來冇人支持過啲女出嚟做雞」
樓主要班賣相一係做真雞、一係10蚊露三點、一係賣相收入為負數

唔明邊有換你概念？
你邊度見過真雞係日常生活中認自己做雞
曾上游都係真雞唔係賣相
但佢話自己係明星喎

溝通唔到 唔討論啦
但係我唔明點解你咁支持班女賣淫
女仔一定要做雞同賣相架咩？

我邊隻字有支持
你駁唔到就屈我支持
支持女人做雞嘅係追擊仔

Between我支持嘅係港男之光

樓主講到咁無私，特登上patreon去搵，點知先發現樓主放出嚟個堆相原來只係
5～80鎂，100鎂一張都無放過出嚟，滑板個堆只係5鎂，樓主講撚到賣100鎂，都唔知邊先係呃人嗰個

小海綿都好睇

是但啦
根本就out of topic 理得人用咩比錢
做咩係咁想帶風向pin走重點
本身內容根本唔係用咩比錢

狙擊電子雞

你賣相唔介意

都要露吓先有價值

個價開到咁撚高無野睇都算
仲要成日咁撚串都唔知做咩

俾人睇晒d垃圾詐騙相 發爛炸

咁既相800蚊都有人買？

800蚊都夠叫雞啦

依家睇開呢啲質素？

其實賣相有咩問題？
以前yes card 都係咁

依家啲pr 係咁樣打對家架咩？

認真，樓主真係垃撚圾
全世界要跟你個道德標準？
你邊位？

咁撚樣都似800
做女人真係好

好撚柒垃圾

依d垃圾相放ig都無人睇 仲賣800

電子雞本人

Lauming

咁你有無了解過人地做乜無啦啦會講人電子雞? 又係道德論 定 真話唔岩聽?

真係好賺

貪錢從來都唔係問題

問題係800蚊買ig都唔會block嘅生活相

依啲叫呃毒撚錢 唔係貪錢

笑撚死生到咁樣柒學人扮上菜
收返埋啦豬閪 唔露波你一文不值呀

你咁撚激動做乜野，人地輕輕鬆鬆討論緊你又紅字又放大

旗都扯唔起, 8舊去洗樓好過

謝巴打原來係迪怡雞婆

不嬲都係一邊賺毒撚錢，一邊攞錢同男朋友去酒店玩架啦，d酒店相應該條仔影，晴兒/ 葱葱個d

俾$40睇滑板相，都夠戇鳩啦，ig求其search都大把露波相

一個買一個賣 本身無咩問題

但最大問題係班毒撚走去買相
然後心態覺得買咗相 啲女就會彩下佢 同佢傾下計
搞到條條女 正常少少 都覺得自己女神咁

Yes card $1 $2有咩所謂，佢賣成$800個下好野，手機影既ig相

係咪假波？

支持
賣電子垃圾都賣咁貴
仲要有人肯俾

天水圍

thx樓主 睇完好想買真100usd tier

咁你拎100鎂既圖post俾大家睇下值唔值

flat ass…8蚊都唔睇

起碼過萬啦

8蚊都唔值

唔係話唔g chi
但係你個水印咁礙眼係咪引人買正版

垃圾樓主唔敢回？

想share 相比佢果d人自己小心，share 完踢撚走你架啦，拎撚左你share d 相去賣

想追擊電子雞洗撚靠佢

其實樓主係咪呃連登仔綫？
收咗連登仔唔知幾多錢之後只係買啲10美金相放出嚟

po 上連登都唔會bam 既圖有咩比錢既意義

電子鴨

佢依家專心用支那寶收錢再收傻仔免費相 即係你
日光日白都唔係樓主瞓醒嘅時間
夜晚又話太多人搵佢睇唔晒
你死心啦

初初見腐腐Renee收皮個陣都以為追擊會有影響
直到見到海爾流出後個客數直線上升成班咸濕仔追擊變宣傳仔

清課咗幾多？

戴膠波同多碌鳩就貴港女幾倍
好多師兄以為佢真係女人 又真係佢本事
但實際商品（男）與描述（女）不符
佢唔會說明自己係男人由性別開始已經係錯

呢條女好撚正
不過佢本身ig story都成日post淫相, 唔知做咩而家要收錢

800?

5蚊美金都露多過佢

毒撚就係活該俾人呃架啦 呢個世界冇蠢撚點令到正常人係正常？

啱 你蠢我可以呃你
同樣 我呃你 一樣可以俾人公審我

免費share完佢邊有水抽啊

$800/q ok

800蚊買D咁既野...

你班傻鳩真係大方, 叫隻雞有埋閪屌都唔洗咁貴

樓主pin this
講得好有道理

估唔到辯論得咁激烈

你地要買都買啲靚女相呀
佢真係好撚樣衰

睇av好過

是咪電子雞本人？

六道仙人條舊菜...

800yen 都比多佢

Fufu同Renee d流出相完左，2條友潛哂水，都係好事黎

智力幾多先會買相

香港毒撚生性啲啦求下你地，攞啲錢去叫雞唔好嘅，1200全套有找啦屌

買相毒撚男人之恥

唔明
樓主唔係比錢買左咩？
比錢買左 只要唔作商業用途
其他點用 關人地咩事？
姐係你買左本漫畫 你借比人睇
咁又唔得？ 你可以話佢冇品
但佢冇干預市場

但你睇吓佢地個訂閱數啦
啲位係減少咗㗎
即係仲有新客
唔知轉咗咩方式俾相啫
收皮係假象嚟宣傳就真

個ass係唔錯
免費會睇 100USD供養留番比FF自己買左相=有機會屌到女既毒撚

死豬閪點都唔露就$800

日本啲av女優真係值得尊重

香港果啲真係死電子雞嚟

關我地撚事

Exact7ly